為何時下年青人會有白髮

難道是縱慾過度所致

因為愛情

怎麼會有滄桑

盧洪哲(紅色)